{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159356?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 헬로피스펜션"
    },
    "text": "ロッテシティホテル釜山のペンションは、全客室がオーシャンビューで、下鳥台海水浴場の中央に位置しています。 また、ルーフトップ展望台からも美しい海を鑑賞することができます。 客室内では個別電気グリルバーベキューも可能です。 リニューアルオープンは2022年4月23日で、リモデリング作業でスパ施設を撤去しテラス空間を改造しました。 イベントでは、全客室にビームプロジェクターを設置しました。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、客室内では電気グリルを使ってバーベキューを楽しむことができます。 一部屋当たり20,000ウォンで利用可能であり、利用時間は制限がありません。 幼児は6歳以下は10,000ウォン、6歳以上は20,000ウォンと基準され、最大人数を超えることはできず、現場で決済します。 客室情報では201、205、301、302、303、305号客室がリニューアルされ、ビームプロジェクターが設置されました。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは同伴できません。 その他の施設としては1階にハジョデ平壌綿玉があり、駐車場もあります。 最終的に入室時間は15:00で退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロッテシティホテル釜山のペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "全客室がオーシャンビューで、下鳥台海水浴場の中央に位置しています。ルーフトップ展望台からも美しい海を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、客室内では個別電気グリルバーベキューが可能です。一部屋当たり20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "リニューアルオープンの日付はいつですか？",
            "answer": "リニューアルオープンは2022年4月23日です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は一部屋当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児（6歳以下）は10,000ウォン、6歳以上は20,000ウォンです。最大人数を超えることはできず、現場で決済します。"
        },
        {
            "question": "どの客室がリニューアルされましたか？",
            "answer": "201、205、301、302、303、305号客室がリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設や設備はありますか？",
            "answer": "1階にはハジョデ平壌綿玉があり、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 464
    }
}